# cesi_devops_discover_course

Projet pour la découverte du devops.

# TODO
 - Algorithme 1 projet euler, somme des multiple de 3 et 5 jusqu'a une limite (strictement inférieur à 1000).
 - Unit testing de l'algorithme
 - Fonction de benchmark, le temps de calculs ? de réponse ? de l'algorithme.